其實冷戰真係好傷感情

話說同男朋友冷戰完之後
同同事朋友傾左陣
大家都覺得我做嘅事好撚on9
甚至講話其實佢有可能唔重視我
搞到我依加對佢都冷淡少少去抬高返自己嘅價值

冷戰就最撚難受
係愛既就放低少少尊嚴啦屌
拍拖唔係鬥邊個贏邊個